小學生不滿功課簿被劃花 鎅刀鎅傷同學

2017.02.22 21:05

(澳門電台消息) 氹仔有小學發生傷人事件，1名學生被同學用多功能鎖匙刀鎅傷，需送院治理。

事發於下午4時許。警方表示，事件懷疑是有人不滿功課簿被劃花引起。受傷小學生就讀小五，右大腿有3吋傷口並出血。涉事懷疑傷人學生則被警方帶返警局。(盧宇恆 鄭裕華)

多功能鎖匙刀

澳門科技

報復唔應該有罪

佢係合法的 係條友撩佢先

Agger
做功課好大壓力

同學都係人 都會做錯嫁

屌你老母！

要求政府特赦個小朋友

先撩者賤
你冇做錯到

上街撐個小朋友

先撩者賤 你冇做錯到

你有壓力

小學雞佐級工會會係今晚開閉門會議

辱同學罪

退休小學生發起集會 逾十萬人出席要求立法

功課咁大壓力，人之常情啦

重判20年

壓力咁大，所以係無罪架